點睇港女覺得白種人就係靚仔?

事實

失撚哂控。。條鳩又長又唔硬，都係亞洲人正好撚多 起碼含落去佢地啲精甜啲

係條腸既問題 唔關個樣事

唔係有錢人咩

其實女人講吔唔係咁直觀
佢地好多時話靚仔唔係講緊樣貌
而係身材
大大隻，胸肌厚，膊頭闊
咁就叫靚仔

咁點解味道唔同？
點唔同？
詳細尐講得唔得？
好好奇

唔覺 一直覺得好多都好樣衰
靚既係放上電視姐

Gay test passed

事實你老味咩,事實係好多都唔靚仔

咁事實係靚仔呀

講真，食嘅嘢已經唔同啦，亞洲人食肉又食菜，啲精味會濃得黎又易飲，帶有少少甜鹹味道 吞落去都得
鬼佬餐餐剩係食肉，啲精傑到patpat聲，得陣死鹹味有時仲要酸酸地 真係送到上門都唔要

鬼佬真係好正

大鄉里出城嘛
日日廣告見到d白洋腸高大又輪廓深就以為全部洋腸都係咁
但事實外國柒樣既洋腸係佔大多數

跨國網上情緣騙案 73港人被騙

【Now新聞台】警方聯同馬來西亞及尼日利亞執法部門，瓦解一個從事網上情緣騙案的跨境犯罪集團，涉及金額約六千萬元。大部分受害人是香港人，最嚴重的一宗，受害人被騙取900萬港元。
警方與馬來西亞及尼日利亞執法部門採取聯合行動，搗破一個跨境詐騙集團，拘捕14名分別來自尼日利亞、馬來西亞、塞拉利昂和新加坡的疑犯。
他們共涉及86宗網上情緣騙案，牽涉六千萬港元騙款。其中73名受害人是香港人，涉及5800萬港元，最多的一宗，受害人被騙取900萬港元。
警方指，騙徒利用歐美白種人照片，在網上社交平台偽造假身分。結識事主後，要求對方匯款到傀儡帳戶。馬來西亞主腦收款後，再把部分騙款匯到尼日利亞等其他國家。
警方指受害人全是女性，介乎25至73歲，近半是白領人士，大部分擁高學歷和懂英文，亦有家庭主婦和退休人士，他們均未曾與騙徒見面。
今年首十個月，網上情緣騙案較同期急升1.1倍，警方呼籲市民網上交友時，要提高警惕。
#要聞

屌,根本係果位女士呃返D騙徒,73歲話自己37歲
所以唔好再當D港女無腦

同d男人話大波先叫正 一樣嫁姐

事實
柒極都型過亞裔男

呢樣駁唔到 波大蓋三醜

巴打好似經驗唔少喎

agger